［公投] 住公屋應唔應該生仔

唔應該
應該

住公屋都唔生唔通供樓供到仆街果d生咩

蝗一車車咁入新公屋,香港人就唔生,就嚟滅絕